藍屍親戚：其實接種疫苗就好似行軍打仗咁，我完全駁唔到

「而家肺炎就好似隱左形既敵人」
「我地香港而家打緊仗呀」
「打仗緊係有人死架啦」
「肯接種既人為左自己同家人唔再受苦要上前線槍林彈雨」
「佢地都係義勇兵黎架，政府冇強迫佢地咁做」
「咁有人選擇自己匿喺屋企，有人肯企出黎，你啲想法可唔可以唔好咁世俗？」

以上回答都係黎自我一個藍絲阿叔

問佢有冇接種，佢話:

「我仲未揀得落手打邊枝」

駁唔到

1

2

qg8

ON9
駁咩者，緊係讚佢鼓勵佢去打啦，記得叫佢叫埋佢身邊D志同道合既朋友一齊打呀。

你同佢講

咁拿拿聲拎幾千蚊來當慰問金轉送比死者家人先啦

最多我唔收車馬費

但係打科興=friendly kill囉

但係依家你個指揮部，應該防守既位佢唔守，唔應該防守既就派重兵去守
第二，佢買大量炸膛機率高既武器比你上前線，點解我又要上？
利申，贊成打疫苗既，只係我等緊vaccine passport

幫佢預約

條數自己計 百幾萬支科興 好似打得幾萬定十幾萬（冇fc）政府遲啲實要追數跑數 如果你呢個呀叔唔打 遲啲政府迫人打 你就多個機會要打科興。請用盡一切功力說服佢去打。

你要同佢d fd講e件事
跟住佢就會頂唔住頸去打科興威威

科興呀？

我黃興
佢黑興
呢個最勁 葉玉卿

啱呀
其實發高燒就好似逆水行舟，不進則退
無嘢既，最多咪死

咁好似肺炎死機會率細啲

啲比喻岸鳩到唔識講，思維混亂到仆街，唔講以為係精神病人。

總之就叫佢打科興，實現中華民族偉大復興夢啦，唔撚理佢講乜，叫佢打科興，振興國家

身

事實係好多考子勸雙親打科興

無錯，打仗緊有人死，但都應該要衡量一下點減低風險點減低傷亡吓嘩

btw 信政府，支持長者打科興

好仔不當差，當差正仆街
你阿叔咁想做兵就由佢做飽佢啦

我支持佢，的確係似行軍打仗，所以我認為佢應該好似打仗咁勇敢殺敵，打多幾支科興，為國爭光唔好丟人現眼

其實年紀大果d打邊隻死亡率都好高支持佢上前線為國捐軀

4545

你share張「操你媽的連長，兩面都有膠」幅圖畀佢